\documentclass[12pt,a4paper]{extreport}
\usepackage[a4paper, left=30mm, right=20mm, top=25mm, bottom=25mm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ukrainian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{indentfirst}
%\usepackage{tocloft}
\usepackage{cmap}
\usepackage{subfigure}
\usepackage[subfigure]{tocloft}

\usepackage{wrapfig}
\usepackage[
singlelinecheck=false % <-- important
]{caption}
\usepackage{threeparttable}
\graphicspath{ {images/} }


\newcommand{\wLMO}{Li$_2$MoO$_4$ }
\newcommand{\wTO}{TeO$_2$ }
\newcommand{\wCWO}{CdWO$_4$ }
\newcommand{\wOnTwoB}{$0\nu2\beta$ }
\newcommand{\wCKKGY}{відліки/кеВ/кг/рік }

\begin{document}
	
	%\maketitle
	\input{chapters/titlepage}
	
	\chapter*{Анотація}
	\input{chapters/abstract}
	
	\pagebreak
	\tableofcontents
	
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Перелік умовних позначень}
	\chapter*{Перелік умовних позначень}
	\input{chapters/symbols}
	
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Вступ}
	\chapter*{Вступ}
	\input{chapters/introduction}
	
	\chapter{Подвійний бета-розпад}
	\input{chapters/chapter1/chapter1.tex}
	
	\chapter{Монте-Карло Моделювання для експерименту CUPID-Mo}
	\input{chapters/chapter2/chapter2.tex}
	
	\chapter{Моделювання фону методом Монте-Карло для експерименту CROSS}
	\input{chapters/chapter3/chapter3.tex}
	
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Висновки}
	\chapter*{Висновки}
	\input{chapters/conclusions}
	
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Список використаних джерел}
	\bibliographystyle{elsarticle-num-atal}
	\bibliography{bibliography}
	
\end{document}